plone-skel
==========
Este projeto tem o objetivo de ser o esqueleto base para criar ambientes plone.

Documentação em http://brito.blog.incolume.com.br/2014/08/plone-skel.html

Repositório em https://github.com/britodfbr/plone-skel.git

O intento é que se seja disponibilizado para as versõs de Plone, entre elas: 
Plone-2.5.5, Plone-3.3.5, Plone-4.1.3, Plone-4.2.4, Plone-4.3.1, Plone-4.3.2, 
Plone-4.3.3 e as mais recentes que estas.


configurações:

*Plone-2.5.5: Python-2.4, virtualenv-1.7.2, setuptools==1.4.2,

*Plone-3.3.5: Python-2.4, virtualenv-1.7.2, setuptools==1.4.2, Zope-2.10.11, Plone-3.3.5, PIL-1.1.7 e CMF-2.1.2

*Plone-4.1.3: Python-2.4, virtualenv-1.7.2, setuptools==1.4.2

*Plone-4.1.6: Python-2.4, virtualenv-1.7.2, setuptools==1.4.2



OBSERVAÇÃO:Use o bootstrap.py para criar este ambientes.

*Plone-4.2.4: Python-2.7, virtualenv-1.7.2, setuptools==1.4.2

*Plone-4.3.1: Python-2.7, virtualenv-1.7.2, setuptools==1.4.2

*Plone-4.3.2: Python-2.7, virtualenv-1.7.2, setuptools==1.4.2

*Plone-4.3.3: Python-2.7, virtualenv-1.7.2, setuptools==1.4.2, zc.buildout==1.7.1
